突發！燒山預言香港二月會爆發！燒山會走佬去台灣！

1）如果北上廣深港任何一個城市全面爆發疫情嘅話，中共必亡

2）燒山話大家要有持久嘅打算

3）燒山預言香港二月一定大撚鑊

4）香港去外國啲機好快會停曬，燒山準備同老婆走佬去台灣，會隔一段時間返返嚟香港（3:33）

破燈定救港

推

燒山救港

上到機先算 香港變成疫區只係一兩個星期既事

其他國家都會拒絕香港容機

我信老燒
去台灣避唔避到

信住先 都大既

最新解讀：

1）如果北上廣深港任何一個城市全面爆發疫情嘅話，中共將會更強大 (估計因為可以借機清算黨內敵對派系)

2）疫情即將完結

3）香港二月平安大吉

4）香港去外國啲機唔會停曬，燒山準備同老婆走佬去台灣，台灣RIP

仲去到台灣咩

今次真係大撚鑊

正確解讀

念眾生 我燒山救港
人網會戰勝歸來
MYREDIO掃進棺材

燒山： 我出山救港！

手足們挨多日就無事了

多謝燒山

淨係禁大陸人

燒山係咪mon住呢度啲圖㗎

燒山好野

聽日即爆

花10秒支持丹麥媒體企硬，不向大陸病毒國家道歉。

碌落去少少，就見到 病毒大陸旗 同問題
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
(翻譯: 日德蘭郵報和漫畫家應該為這幅畫向中國道歉嗎？)

投Nej (不用道歉)

燒山最近無咁燈
可以正常解讀

想走就快

佢話口罩一定唔夠

暫時去到

唔駛佢講都知啦

點解佢唔講支那一定無事
無乜人死 一個月就搞掂

因為佢係黨員

第二點可以解讀為最快都要一頭兩個月

呢個已發生

好快無事,多謝燒山

今次buy佢
無可能台灣8宗 香港先10宗

台灣rip

準備2月中去台灣 到時唔知封左未

燈力救港

byebye

終於識擅用自己天賦

我希望破燈，因為中國必亡

可能就係老燒太燈
如果唔係香港應該破百先岩

屌你老母蕭生，我一早已諗到，仲諗住去申請入台證，依家俾你咁講出嚟實大把人去。

可能3月爆呢

台灣手足自求多福

燒山扶乩翻譯學

一齊揸緊個信念望破燈，中共必亡

Push

避到 台灣已經stop哂支那狗入境

挽留

堅燈神萬歲

下個星期去旅行，會唔會返唔到嚟

集氣北上廣深全部爆
中共必亡

台灣仲有個李奕伸

係爆先好呀

同意

挨多日無事

2同3唔好破燈

第四點台灣

最好啦

武統台灣

到時香港人說會變成而家武漢人咁
去到邊都變過街老鼠

我如果唔係有隻狗喺度我同老婆都走撚左了

等香港無事
又返黎繼續鳩UP

我若元與天地同在？

加多個零都唔止啦

TW 大O樂

呢d時勢咪返黎住啦

可能聽日就封港走唔甩

燒生救港